連仔d廣告越來越惡

ios勝在有adblock

連仔負皮左

G 持連仔
乜都冇禁就彈廣告

一Block通行

靜待著名連衛兵雲雨衝入黎咬人

屌奶星吾識用Adblock

有咩咁惡？